唔醒目真係好大鑊

唔識講嘢，唔識做人
註定係咁先

你話我

可以點改？

受緊啦

世上總要有你D咁既廢人

Agger

死蠢邊有得改